譚仔幾時先有返生腸

好想食

豬潤

驚有豬瘟，不了